「置頂」在勇武場合叫人唔好勇武，就等如在和理非場合拎鐵通！

呢幾個鐘好多post 話721唔係最終戰、話可以等到2047、話大家要冷靜唔好搞事、唔好攬炒

咁大家明白敵人怕乜未？

希望勇武派嘅義士尊重返和理非嘅意願。和理非信奉和平非暴力先可以解決事件，勇武派就唔好係和理非回合做瓜田李下嘅事情，令人誤會係鬼。

但同時同時，亦都非常重要嘅係，
希望和理非都尊重返勇武派嘅義士，如果當日係勇武場合請勿制止勇武派嘅所有行動。如果運動要升級，就一定要配合勇武派嘅兄弟。我眼見喺七月一、光復上水、光復沙田，有好多和理非嘅手足制止左勇武派嘅勇武行為，甚至護送打人藍絲走，甚至屌勇武派兄弟。我認為咁樣係極之不尊重用勇武派嘅意願，在勇武場合叫人唔好勇武，叫人快D走，呢種做法就等如在和理非場合拎鐵通！！！

求求大家，停止內耗，再次團結起來！兄弟爬山！
Be water，能四處流竄亦能化為滔天巨浪！

天佑香港 勇武抗爭
和理非 保護勇武派
勇武派 做和理非不敢做的事

ONE FOR ALL
ALL FOR ONE

天佑香港 勇武抗爭
和理非 保護勇武派
勇武派 做和理非不敢做的事

ONE FOR ALL
ALL FOR ONE

支持！！！

Push

推

幫推

某政黨集團從來都怕人勇武成功爭取
佢地一心只想永遠失敗以致可以永續抗爭

唔洗理政客背後目的係乜，
各有各做，經一事長一智，下場戰役大家努力做好佢，堅守自己崗位！

幫推
琴晚拎鐵通條友係咪傻撚左
豬隊友

不分化！

幫推：我正式宣布勇武同和理非都係戇鳩。

正解
勇武回合要勇武
和理非回合要和理非
調轉左只會係三不象既無意義行動

推！

721 full gear

各有各做從來只係個口號
把口成日嗌各有各做果堆人最鍾意做攔路狗阻人衝

「不要分化」懇請大家入黎聽我講

自推

金鐘見

721

推721

【勇武】逐步建立香港武裝力量

總之一句講哂 不割席